[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(138) 香港演鶴年

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
Wanna One成員介紹—#2
節目中字—#3
FAQ—#4
舊post及開post template—#5

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表由BoA擔任。

節目於四月七日首播，六月十六日完成放送。節目最終以11人組成Wanna One出道，組合成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One將由YMC Entertainment管理，合約暫定於2018年12月期滿。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

文福禮物應援 Round 2延長

連登祈福黨應援組（下稱本站）延長 禮物應援 Round 2

現行應援為
(1) 集資購買禮物送給文福
(2) 收集各位的fan letter及應援小禮物, 本站代大家一併寄往ONO Entertainment

集資方案
集資日期：2017年6月8日 - 6月30日
集資金額：無上下限

集資金額將會100%用於此次應援.
本站成員會視乎集資總金額, 決定禮物款式送給文福.

本站會在集資結束後的三日, 即 2017年7月3日, 公佈集資總金額及禮物款式.

禮物款式 意見收集
為提高大家的參與度, 本站歡迎各位提出建議的禮物款式.
各位可以在提交入數資料版面中, 列出物品, 同時附上網站連結已供參考.
(如只有圖片, 請先自行上傳, 再貼上圖片網址連結)
恕不接受以下類別的建議:
(1)含玻璃的易碎物品
(2)需冷藏的物品

禮物應援集資禮
為鼓勵各位參與 集資滿一定金額會有小禮物：
滿hkd 50以上: 小卡5款 (設計待定)
滿hkd 100以上: 以上 + 貼紙3款 (設計待定)
滿hkd 150以上: 以上 + 透扇 (設計待定)
!!! 如果集資人數夠多 集資禮會加碼 !!!
以上禮物全為本站製作出品
預計7月可寄送 (如有寄失本站將不承擔任何責任)

集資者請填妥此表格 並依提示轉帳入數
希望各位踴躍參與♡

***本站會保留最終決定權***

詳情

如有任何查詢，請電郵至 hk.jmblessing101@gmail.com

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

Wanna One是Produce 101 第二季最終選拔的11人團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名字取自101英文諧音One O One (원오원)。

姜丹尼爾

諺文：강다니엘
連登暱稱：Dan、淫底
生日：1996年12月10日
隊內擔當：中心、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓

諺文：박지훈
連登暱稱：wb、wink boy、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝

諺文：이대휘
連登暱稱：大輝、莎莉、Sally
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在煥

諺文：김재환
連登暱稱：無
生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無

邕聖祐

諺文：옹성우
連登暱稱：雍、邕、邕邕、傻邕、Ong
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮

諺文：박우진
連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖

諺文：라이관린
國籍：中國台灣
連登暱稱：奶共、奶、中台仔、屌閪、閪面
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖

諺文：윤지성
連登暱稱：智聖叔、吹水佬
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼泫

諺文：황민현
連登暱稱：無
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映

諺文：배진영
連登暱稱：鹿、鹿仔
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲

諺文：하성운
連登暱稱：朋友、糬
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Ardor & Able

留名

無論何時都會守護你 Always

像通了心電感應一般

留名
有無人要訂有機蕃茄

鶴年鶴年鶴年

Lm

香港演周鶴年留名

大家好

Downpour 2.0留名
loop緊

鶴年鶴年鶴年愛你愛你愛你

香港演留名

仙子留名

柒架IG更新

同步左

同潮州仔同步 不了

歧視我

聽日 (25/6)
JMBlessing 張文福 禮物應援 Round 2 - 收集應援小禮物 現場 資金募集 詳情：

LM

有得見真人?

溫馨留名

淫丹留名

鶴年鶴年鶴年 愛你愛你愛你

第時肯定係個好爸爸

咁都有負皮 邊個手殘負錯

傻虎留名
希望快啲無事

直接開奶罐討論區啦
開乜鬼wanna one

JBJ留名，假希望也是希望啊

你同主席砌掂個奶罐template先啦

豬仔post名貼返張最愛豬仔圖

jbj使我覺得阿甩型架也可愛

主席咪有條奶棒

又要排隊投胎做豬

우진영 미쳤지
尋日隻歌嘅中字 榮榮段rap正到痴孖筋
仲有阿潭嘅vocal

我唔知正皮定負皮你句野好

你係咪想正皮型架 定正皮腐皮壽司

連登瀨瀨推

愛國小子 瀨屎霖

★★★★★愛國RAP★★★★★

弱能人士

同你好熟咩

都唔知你做乜

健身健心

迷人屌西舞

說話唔係咁講
雖然依到大部份人都係因為奶罐先追wannaone
但你唔可以因為鍾意其他成員既人數較少
而無視佢地

舊照留名

大黨講野係大聲d架啦

鶴年
我想投胎做濟洲豬呀

Rbw新片

樹瀨好細粒

屌 點解鶴年會咁撚可愛架
癡撚線

圓倬fm，崔生同成利都有去

喂呀

MMO 好有愛

二佬
其實未出道嘅係wanna one

原來咁fd

東腎

善良又溫柔

東明好似高咗
定係因為企係樹瀨格離

聽日有謙 大腎同埋趙晟旭 2點fan meeting
仲有埋vlive直播

張海報個三個圓圈真係好似powerpoint入面個D流程圖

喂!
東明不嬲都高過樹懶

有謙都係50cm炸 丹個膊頭真係世界級

家下先發現有謙條頸好鬼長

喜歡你 那雙眼動人 笑聲更迷人

願再可 輕撫你 那可愛面容

挽手說夢話 像昨天 你共我

有無人好鍾意奶罐笑果個樣

愛狗人仕

噠仔新相
得背影都已經滿足

巨型薩摩耶 留名

點點咁樣咪幾好

個NUM把好易記

今日個個入哂豬仔黨

歌詞都好易記

呢個呀叔真係好好笑

daniel真係好危險

呢到d dan黨mon後面就係咁既樣

我懷疑個阿叔就係你

你搞錯 佢冇咗個keyboard就咩都唔係

隔住個mon都feel到佢地好緊張

究竟佢地而家日日做緊啲咩

完美地準備演唱會

第一個出黎幾靚仔 叫乜名

sally唔係到

呢個

主席鍾意大波

啲人設計埋....................

柒到嘔屎

唔否認

邕生私服又係一身黑

漏油 加油

榮榮走咗去認證

波兒

真係好qq

佢真係勁鍾意daniel

運動小能手wuli賴

世界變 連寬b都出bam圖呃負皮

wuli冠霖真可愛

奶奶仲有咩係唔識
wuli奶係全能

今日 (25/6)
JMBlessing 張文福 禮物應援 Round 2 - 收集應援小禮物 現場 資金募集 詳情：

記唔記得撩鼻屎圖係邊個出

一陣2-3朗豪坊，大家可以嚟現場集資，交信交禮物

丹黨!!!

東漢ig live

綁鞋帶真係好可愛

大家今日有無胸？

大個仔

件衫係之前認證咗嗰堆禮物嚟，揀得真係好

全twt都問緊點解成年line廣告無阿叔份
鳩估 隻腳未好返拍唔到?
可能最後淨係出硬照？

可唔可以錫身啲 快啲好返

屌 啱啱先瞓醒miss撚咗

隻腳傷咗 所以拍唔到跳舞part

唔知點解我覺得dan 個樣定感覺唔同左咁

個v低到

勇敢兄弟follow 左rhymer

合作啦合作啦

+1
瘦左定點

定係個妝唔同左 我識既佢 好似唔係咁

好可愛

上連登都唔同我講嘢 明明坐你隔離

毒撚去到現實都冇人理
仲有冇人要送禮物俾文福

文福不樂

ymc幾時先肯做野 點解出左道個d反而仲摺

哇好想見彬巴

不了 肥矮柒

MK

見完會失望 比個幻想空間比自己

圖呢

被圈飯了💕

又要食冷飯

便便出現啦??!!

狗福

真。Begin Again

個眼妝化到佢有陣妖氣加上瘦左對眼又大返d
後期跳open up同hom兩首歌都淫淫地，成個feel唔同哂
無化眼妝練習果陣好pure好cute

東漢啲皮膚睇落好白滑

open up 果陣好charm

見過禾喇咩

好擔心

點樣入去

報左警

出直拍呀仆街mnet

邕(淫底) 改名啦咁多位會然

wuli小賴最純

淫乜撚底呀未成年都淫 屌

agger

仲要post圖

咸濕佬vs咸濕佬

新一代出爐

隻牙仔

[/quote]

好得意

屌 我9)&/&-@"?)6-&2)$$&/@@:;'bjakaol

本身諗今晚早瞓不打J
點解漢b你要逼我

其實如果何民浩無爆單咁既野出黎 有冇機會20名以內

冇啦
唔好唔記得佢個rap仲要串mnet
方丈點會比位佢上
更何況top20除咗ren全部都上過top11(冇記錯的話) 佢點會得點會爆到

Ig買concert飛係咪多數呃人？
有無人去stubhub買？

串完mnet應該即刻比人惡剪到 囂張 唔理人意見
仲點上位

唔惡剪都神隱你 總之唔會俾機會你

韓中英 海外市場靠晒佢
睇得出佢想行王嘉爾風
G持華語區揸fit人

巨嬰忙內LinLin
條友想點

理想與現實

終於有新圖

都係鐘意圖2貼地ver多啲

現實與理想

又係呢條唔安份嘅舌頭

邕邕個髮型好老

［member]毒撚真係好多黑歷史 [/member]

開咗twitter

終於有相睇

鹿頂帽

係第一張團體相

facebook都開左

我懷疑頂帽係牙訓

近墨者黑 時裝災難

艾豬

識玩

Danb快d開番個ig

嗚哇
想睇鹿仔瘋狂自拍

lm等睇奶全部都係殘體字

感恩

自拍達人重出江湖, 嗚呀

好開心啊屌 Dan qq自拍

今晚KST8點開始 interpark wanna one fan club募集開始
2w會費 活動到wanna one活動結束
募集期間：6.26-7.7

YMC 終於開始做野

i am ready i am ready

Sorry 單新聞好似係翻譯出錯
唔係一人一個ins
係1點1分開啟ins

屌你

好彩冇炒車

準備好哂

感覺到大家嘅憤怒
我睇咗幾個source全部都係翻錯晒
Sorry累各位空歡喜一場

唔緊要啦 唔係你嘅錯
算啦 本身都預新團都係用團ig

人氣測試

sh世界第一 三秒世界第一

突然好失落

車已炒

追撞

仔呀

純情少年 唔係便便嗰個

想要下面張動圖

打打J先

做乜撚

다시

便便又做了便利店藝術

屌好撚想喊

屌innisfree 我仲以為真係有機會抽中演唱會門票
但其實明明就係內定 天真得濟

點撚揀 好糾結

皮已正 有福b就是無條件正皮

唔想益條臭蛋

福b柯屎都要正皮
何況篤屎唔係佢柯

皮已正

好難揀

你有道理

PRODUCE 101
眼鏡仔安俊英PD NIM

S2發佈會的他

認真的他

是舞神呀

請為偉大的PD NIM鼓掌

牙彬仆街死啦

巧惡 你搶翻負皮王個位未？

我D負皮係比我本人
你果D係比安俊英
邊有得比

講到底姐係未啦

對唔住 大佬

屌你老母安俊英 自己一手搞出嚟 做埋啲陰質事 到完曬之後又要滿口仁義道德咁同自己辯護 行雷嗰陣小心啲呀你 垃圾

垃圾MMO肯開工未呀

我依加先見到D OFFICIAL GOODS

繼榮榮阿潭之後 元倬bb都出fan song

話時話 榮榮佢地嗰隻今日有正式音源喇

今朝尹龍彬ig已經宣傳咗

點解咁多標題都打做wanna one
明明係wann one

[member]我YH洗唔洗R你地呀[ /member]

FAIL 潛 88

好bfable呀

終於唔係黑白間條 佢咁著好好睇

有無人同我一樣喺啲片同相度見到賴冠霖就會好反感？

no

見到反感我霖霖既人好反感

有

好似又整左容咁

望到佢個樣會燥
po上嚟可唔可以順手blur blur佢

wuli lin lin

想整心但係又唔似

可能又p過火啫

嗚呀好qq

p到塊面懶係baby fat咁 隻眼就p大左

屌你個仆街放高清呀偶遇圖行緊都清過企定定比你影啲相

覺唔覺奶罐先係最淫底果個
又奶 又LIN

淫雨

點解可以咁得意

安俊英對唔對得住因為惡剪而俾人日屌夜屌既孩子們 仲好意思提佢地 講到自己成日聖人咁 真係好撚嘔心

係唔係有人挑戰到牙彬負皮王地位

邊個 嚟多謝佢

今個post負皮王 但唔係101負皮王

Bbg

負皮大戰負皮王 牙杉 86負皮 1正皮

負皮大戰亞軍 S巴 66負皮 0正皮

主席高汁洋聰頭 63負皮 3正皮

負皮大戰季軍 牙杉 55負皮 0正皮

負皮大戰參加獎 會然張文福 55負皮 2正皮

負皮大戰出賣隊友 會然河成雲 53負皮 2正皮

負皮大戰負皮壽司 朴學 51負皮 0正皮

負皮壽司 朴學 51負皮 2正皮

今個POST 準備上榜
#525 61負皮 1正皮
#107 55負皮 1正皮
#469 50負皮 0正皮

我覺得係我贏
D負皮係比我本人
你地果D用安俊英用陳呃番黎

BTW 邊撚個牙杉..

更正

負皮大戰負皮王 牙杉 86負皮 1正皮

懷念區襯無乜人 主席 70負皮 0正皮

負皮大戰亞軍 S巴 66負皮 0正皮

主席高汁洋聰頭 63負皮 3正皮

負皮大戰季軍 牙杉 55負皮 0正皮

負皮大戰參加獎 會然張文福 55負皮 2正皮

負皮大戰出賣隊友 會然河成雲 53負皮 2正皮

負皮大戰負皮壽司 朴學 51負皮 0正皮

負皮壽司 朴學 51負皮 2正皮

今個POST 準備上榜
#525 61負皮 1正皮
#107 55負皮 1正皮
#469 50負皮 0正皮

我G持你 可惜更多人G持牙杉

高下難分
我建議再對決多次

講REAL 累計一定係ME贏

上面啲負皮冇多過
moon po狗去哂邊

我想讓 但唔到我話事

眼鏡生日快樂
雖然未到出世時間

仔呀生日快樂開開心心同幼稚園一齊出道啦~~~

我係恐怖箱識咗眼鏡
佢嘅歌唱實力一直進步緊
希望可以快啲同班幼稚園出道
眼鏡生日快樂

生日快樂
快啲出道啦 想睇到新鮮嘅幼稚園呀~

眼鏡生日快樂

生日快樂 每日都要開開心心
祝早日出道

入坑圖

李健熙生日粗卡
要繼續開開心心同埋痴線落去

次次碌到依張都好想搣下佢塊臉

眼鏡生日快樂!
快D出道俾我聽你唱歌

可愛善良嘅李建熙生日快樂
希望你以後同幼稚園開開心心咁一齊出道

入坑時刻

眼鏡生日快樂

生日快樂李建𤋮

從eyes contact心動 到得意on9入坑 發現vocal實力 願你以後都能夠保持純真用歌聲笑容感動去感動人 感謝讓我認識咁美好咁善良咁bfable咁溫暖嘅你 永遠愛你

善良嘅李建熙生日快樂
你以後一定會大紅大紫
因為善良嘅人必有好報

阿仔生日快樂

爀b live緊

戇鳩得黎又bfable嘅你
善良又對唱歌充滿熱情嘅你
比愛情更像愛情的你
感激你誕生係呢個世界上
生日快樂

李建熙 以後只走花路吧

李起元生日快樂

喊包生日快樂

生日快樂

我係咁放大佢粒虎牙

速報 本post負皮王現況
男神已達81 牙彬翻兜安俊英棒則達59

個po有沒咁柒多人呀

翻兜都59

拉票 pish

完咗先多人mon po呀
一日都無已經81 尋日兩三個鐘已經6字頭

大家多多g持今個post負皮王
禾想退位讓腎

曲線拉票可恥

但牙杉啲負皮真係冇加過

屌咩 負皮王都爭住做

喂
平時放用陳冇咁多負皮㗎喎
今次呢張高汁過以前咁多 負皮嘅人係咩心態

放用陳仲唔好好反省

太耐無見

左下角條腿 係咪Dan

屌!!!!!

正呀屌你

朴聖雨我屌你呀 痴線架

朴聖雨

頭先我都見到 但見到日期係 6月26 驚又做左潮洲仔

今日香港時間五點 起元會做ig直播
到時會做Q&A

YMC終於做野啦

bb

me

Wb真係咩style都啱

精盡人亡

連續打足兩日J
好攰

屌輯相好高級

點解會咁正

好撚高汁

佢件西裝外套好熟口面

呢張真係好正

糬 唔著黑白間咪幾好

好撚高汁呀屌

邊個負皮dan

屌 點解可以影到邕咁性感

啲眼神

諗諗下又好似係
未見過佢地嘅訪問

屌個個都好正

「Produce101 Season2 高田健太 演唱"守望者"OST 於7月3日公開」

嘩屌出聲 好J到差d唔認得

wuli wann.one的奶奶

阿叔都嚟料

哇

咁快

1分鐘13負皮

Ong硬照真係無撚敵

佢個眼神真係

睇黎都係無人同到我奶爭門面

好正

屋里霖霖

Wanna One (淫底)

官方認證淫底

邊撚個又負皮釘又負皮仆街仔仲負皮埋糬
出嚟隻抽

同意係有d腫

門面係霖霖依點真係反駁唔到

[開罐器]WANN•ONE討論區(1)霖霖笑容真可愛

十卜

霖霖笑容守護區

霖霖的笑容由我來守護

有冇人送支eyecream俾霖霖

我今日真係好幸福呀!

尹智聖 屌我！

如願

咳

令人感動的阿叔propic進化史

開始似粒星

好多糧呀

就好似時間停頓 世界得返你同我

巧多禮物

有frozen袋 係咪送咗佢阿妹比佢

好幸福嘅樣

可能唔止一個送阿妹俾佢

繼續祝賀

19(20)歲大個仔啦

韓國係咪計20歲 即係成人？

係呀，98line 今年成年

Bil 1組

可以奶

世界第一

上年成咗啦 韓國19歲成年

屌我自膠

冇事發生

BIL一組

好得意我要做隻公仔

嘩嘩嘩頂

dan又除左一半件外衫

男神呢排榮升負皮黨

男神近排係咁po小賴 係咪已經忘記咗莎莉

差一個負皮就同牙彬打成平手

大家幫下佢好冇？

key上去咁 潛力圖

兩個都有Po

喂潮州仔 你有新朋友

潮州居民人數多

本名：賴冠霖
花名：奶罐、賴賴、霖霖、小賴
品種：中華人民共和國台灣省台北市
出生：２０１１年９月２３日
專長：唱歌、跳舞、ＲＡＰ
語言：普通話、國語、英文、韓語

TEMPLATE

品種

歡迎

係咪用錯相

隊內擔當:門面

全能擔當

2011年出世

三國語言代表

打錯左

Rap Monster

諗起真係7 大輝夠識幾國語言 屌 普通話好多韓國藝人都識

食撚屎啦你

霖霖貴為華語地區揸fit人
其他人點同佢比

普通話 國語 台語 華語

負皮是我俾的

手足你真係好努力挑戰負皮王

戴個頭盔先

真係冇心 後知後覺
絕對冇冒犯前輩嘅意思
屌細力啲

朴聖雨FF計劃正式開始

過隔離講

用陳柾國.jpg

PISH

生日快樂 等咗我耐呀？

1001